［有片］防暴要求便衣戴委任證

笑撚死

推

狗咬狗

冇得用自己人

個便衣傻狗個樣

On99

傻鳩

個便衣懷疑人生

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑警囉乜身份

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

屌自己人都認唔到自己人，然後之前屈人襲襲便衣，真係黑警死全家都唔掂

笑死我

幾時有人問返PPRB 隻女曱甴
又話分到暴徒
究竟係呢D 曱甴唔專業定831 亂打人

記者下嗎？

實比人照肺

why not both

當住咁撚多鏡頭蒙晒臉嘅篤個無蒙臉嘅出黎，叫唔叫篤灰
仲唔係鬼黎

隻便衣狗個樣呆撚左

屌你老母自己人

記者定喬裝狗？

狗嚟㗎

明明可以扮街坊 點知而家黃曬

阿sir做嘢唔洗你教

似係記者

影撚晒 好波

條村有狗住緊ma

係咩
但係佢咩都冇喎
記者通常都會帶頭盔同着反光衣

我睇直播時以為係記者黎

其實係手足黎
個證係重慶大廈800蚊做

會唔會係記者黎

有把柄唔係唔玩大佢呀？
全部人同我開twitter retweet

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係囉…
個feel似記者証

原來係便衣背心

唔同squad互咬，佢地有方法認便衣
一定係抽水玩

大家覺得係便衣定記者嚟

佢個表情

我矇曬面你吹得我脹咩

記者佢地冇咁好聲好氣啦（相對上）
同埋會問埋邊間報館

發狗瘟咬中自己既狗

推啦
無證騎士

我都係咁諗
同埋佢見背心真係好便衣style

再順手屌多你兩句黑記先走

割咗啦，condom仔

班死黑狗照照照乜撚野
係咪以為自己成身裝碌電筒好卵型

說好的警犬行動中係唔洗出示委任證呢

呢d咪唔識做人囉，柒左唔講sorry走都走唔切

傻柒一名

lm

記者定便衣呀

記者啦

便衣狗睇撚清楚未
人地軍裝揸支炮就攞正牌唔show狗牌
你地深入敵陣就要你戴返狗牌
唔好以為做狗大哂
第時一樣變地底泥

便衣狗個樣好唔順

自己人呀喂

條友相機背心頭盔都無，點會係記者

push

似記者，黑警點會掛係頸，唔驚畀人私了咩

我覺得係記者

事實證明便衣地位低過防暴 防暴唔駛帶委任證 便衣就比人當狗咁撚要show證 抵你地便衣比啲防暴team kill🥴

識做人一早做撚左白衫啦

記者啦屌

記者就唔會咁好聲氣，可能係喺嗰度住嘅狗

懷疑狗生

仲要大大聲叫佢拎返出嚟先好笑

唔好炒車住

似記者多

便衣企果個位做乜 仲要無蒙面

記者 拉

我有睇live 十分尷尬 仲要死撐
我仲以為條友食蕉定記者 麻煩攞返出黎
係咪傻撚左 咁佢便衣黎做咩

唔係話分到自己人㗎咩

咁肯定係便衣

大家投下票
：便衣
：記者

兩邊都好撚柒ON9

個反應似記者啦 唔好炒車

記者黎...

係無線camman

記者呀on9

cam man

記者就唔會即刻調頭走啦on9
班狗對住記者都要攞彩
望證唔會望得咁快
好明顯係便衣/高佢幾級嘅狗
極大機會係住係果頭tim

差啲炒車

話時話 呢個company orderly咁撚串 就咁行過去問人咩身份 你散仔黎架咋

個便衣開始懷疑人生

未必便衣高級d

如果係記者，隻狗仲唔屌返佢黑記？仲點會走呀

其實我一開始覺得佢係便衣
係因為個防暴態度180度轉變

綠曱甴自己嗰張呢

佢個證張相喺中間 唔係委任證

記者會咁客氣？

嘩！呢個唔推唔得呀！！
哈！哈！！哈！！！！

笑撚左，

如果我係佢，我會同佢講：自己友呀屌你

柒撚到

炒車啦樓豬
委任證唔係中間大頭相架

記者冇黄色背心點會唔俾狗屌？

屌返跟車太貼班人
半年都唔長進人講乜就信晒

張證都睇唔清楚 點解咁多人信係狗

屌你原來唔肯定

抵撚死

其實粉嶺都有防暴屌便衣

黑邊似狗牌

笑撚死，個便衣狗黑晒面

唔戴點證明係狗

點睇都係記者....

佢地對記者不嬲一時時, 有時會懶好心
如果係便衣冇理由叫佢keep住掛個証出黎
似記者

記者黎 成班人on99

各位笑得好開心 然後鏡頭外手足繼續俾狗咬

屌 你哋全部狗都戴翻個狗牌

柒

好佩服你啲推斷力
但呢個係Cctvb camman黎

呢段片上法庭啱唔啱使？

有無FC
屌咁耐一陣又炒哂車

已炒車

笑咗
便衣狗：唔洗帶咗7個月，你依家叫我帶？？黑人問號？？

個便衣on9 啫
唔同square出來做嘢
半夜三更咁黑咁多狗，鬼知你邊個咩

似記者

陰公豬，唔係自己人啦？

係記者食左胡椒啦

Pish

777777

喬裝記者？

隻狗無帶證應該死L左

屌

難啲，蒙哂樣

7撚左，仲要冷型，分分鐘人地高級過佢

原本隔離唔知 依家全街都知

推。

ho lun 7

好撚柒

我以為佢係記者，
原來都係uc狗，
怪不得問完就死狗咁走開
咬到自己狗

呆撚咗

Push

正解

似記者 琴日好似冇乜便衣

記者?

好熟面口

如果狗咬狗係咪可以告襲警

pisg

記者黎架
成班ff打哂飛機知唔知柒

如果知道佢係便衣就唔會佢要求掛個委任證出嚟啦

咁便衣個作用咪失效囉

成班矇撚

你地啲狗癲q曬啦

可能見到大 sir, 嚇到9都縮

笑左

唔似便衣喎，佢咁快拎到個證出黎

笑死

Show證個位係攝記黎

邊個大粒D呢

點解個便衣咁順攤，唔係可以唔秀嘅咩

佢心諗 有冇咁豬嘅隊友 依家黃晒

淘寳會唔會平啲呢？

個樣成個老粗錦 鬼知係狗咩

唔係一陣打錯唔好怪

旗手內部好難認唔到

我的委任證唔需要俾你睇

呢位係記者黎

利伸行家

記者張證好大架，無咁細

blackbloc

黑警架構：
防暴＞處長＞副處長＞.......＞警犬（真）＞便衣

狗始終脾氣臭

麻煩攞番出黎

鬼打鬼

狗都識捉鬼

點解無一棍扑埋去既

便衣驚撚到

特別嘅認狗方法

支持警察

因為個防暴係香港人，唔係支那武警

到底仲記者定便衣？

乜撚野邏輯？

就係要呢啲

隻便衣狗個樣

個便衣驚撚到呆咗

推爆你個 on9仔！

推爆你個 on9仔！
好心你地On9少次啦

靚啦屌你

靜*